我真係有少少失望 點解冇人圍律政 但就網上大班人討論灰衫警乜乜乜

明明你班人就得閒 我唔係講緊和理非個啲
而係明明有膽出都唔出個啲係屋企mon住就算
唉我唔知呀可能1999

推